00後班廢柴可唔可以唔好扮睇過周星馳

搭車聽到中學雞同frd囝係度講，「唔係針對你，我係話在座各位......你無聽過？ 周星馳的戲喎？斷水流大師兄喎？ 四大天王做喎....」